張學友 A Classic Tour 演唱會 2016

大家準備好未？

今日岩岩收到飛

好撚期待呀屌

25號睇

兩張12月13日 380飛想換4-10號既380

收兩連380 任何日子 會加車馬費
telegram: mm2604

好撚期待

睇1場

睇第1場

放 18/12 單張$680
5/12 $680 2連 有意 pm /king111623@gmail.com
680+手續費32每張 +車馬費

25號31號兩場

收980or 680 一張
4號到29號都okay
Pm

求1月1 / 2號兩張/三張連位 任何價位都得
想請父母睇

頭場

識睇一定睇第一場
唱咁撚多場爛曬聲

你以為佢eason?

係大陸都已經唱左n場啦

之前唔知邊場個狀態都麻麻

其他歌無問題既,係我醒著做夢差d姐,同埋佢爛聲極有限啦

Email wode0613@gmail.con

求兩張10/12 380 兩張 出第一份糧 想請兩老去睇

睇13場，1場380，12場680
開始有點緊張呢

聽歌姐 又唔係睇樣，不過之前個次開3面台，坐舞台左右真係超近，正

推

睇頭場980

收到飛了，其中380，坐第38行，尾二果行

跪求680 其中一日 兩張

點解出面炒到咁貴？傻撚左
唔係任禁架咩

賣曬啦神早

求換飛
26/12 $680連位兩張，換19號後(除24/12)任何日子

搖撚準備

乜呀，上次係頭3場錄，正常都係啦，把聲無禁爛，唔係咩

唔係一日既現場係三日既現場再cut出黎

收兩張連位380 4/12
意pm or telegram:mm2604

今晚見

好

有冇巴打放一張飛
邊日都得
pm

或者email
lamjo167@gmail.com

收一張680 or 980 飛
咩日子都得
Email wode0613@gmail.com

收兩張飛俾兩老睇 請pm

有無巴打放飛 一張就可以
邊一日都可以！
最好星期六同日，980到380都無問題
有既pm我 謝謝

留名

有冇現場巴打影張相黎睇下

完場

今晚Rundown:

我與你, 非常夏日, 今晚要盡情, 慢慢, 離人,
這麼近(那麼遠), 怎麼捨得你, 愛火花, 忘記他, 她來聽我的演唱會, 我真的受傷了, 頭髮亂了, 和好不如初, 時間有淚, 寂寞的男人, 野貓之戀, 餓狼傳說, 如果這都不算愛, 我醒著做夢, 不經不覺, 春風秋雨, 你的名字 我的姓氏, 愛是永恆, 祝福
(Encore Section)
用餘生去愛, 給朋友, 心如刀割, 不老的傳說, 離開以後, 一千個傷心的理由, 祇想一生跟你走, 我等到花兒也謝了, 分手總要在雨天, 吻別, 每天愛你多一些, 李香蘭, Amour, 情已逝, 如果愛

她來聽我的演唱會

尾段個堆麻麻地，得兩句

冇乜80 年代嘅歌, 最想佢唱太陽星辰, 別戀, Linda...

舞台，燈光，音樂都好撚高質

天變地變情不變，遙遠的她
聽日我再來

你買左幾多場? 定係工作人員?

13場

好忠心嘅fans

有d失望 ，太多普通話歌，最經典果堆得係encore 到唱得2句
最有feel d 歌d 人又要玩大合唱
好彩舞台燈光加返分

我覺得ok，廣東個堆唱太多

btw 學友老了 ，雖然又跳又唱仲好有水準，但同4年前比跌了watt

今晚有幾下走音

係... 但有技巧地兜到

係 ，個fd話有一下唱完慢歌再唱快歌喘喘地氣，但我又唔係好覺
不過5x歲人又唱又跳都咁既水準已經好撚勁 ，好似話今場係第19場

成晚最差係畀幅畫鐘鎮濤而唔畀大肚婆

收12月尾 23號打後嘅兩張雙連
意留言 我比Whatsapp

尾段d歌咁正應該唱多d,唱耐d,玩串燒得幾句

唱禁多真係12點都唔夠唱，希望聽日轉下歌

造馬既
我同女友都覺要比大肚婆

有比呀
至少我睇果邊led wall都有keep住比
利申: 55段

後面堆經典唱多d就好

八十年代既歌真係唱得太少

好正

放29號980飛
email:hkg00188456@gmail.com

琴晚睇完好撚正，但係可惜無唱遙遠的她。有6,70首經典

今日d歌完全一樣

我醒著做夢爆完果段冇左聲 不過算係咁
慢慢同寂寞的男人聽到眼濕濕

咁勁
我睇發琴晚d片學友好似唔係好夠氣咁

想孝敬兩老 請問有無巴打放22/23號 兩張 $380？thanks

今晚睇 好期待

有冇人放一張俾我
任何日子都得！

死支那狗成場嘈住晒

認同，好影響心情同氣氛，想靜靜地j 學友唱情歌都唔得

我仲以為自己去左深圳睇show...
好心佢地上返去睇啦, 大把城市都有搞

近卦

以為無人睇 開左post

好少後生仔睇
冇人會推post

歌神都無人睇

利伸:後生仔

細個果時老豆成日播張學友d歌
搞到我都鐘意聽

買唔到飛

不老的傅說

得2句乍

好想聽有個人

想收2張980飛

唔知有冇巴打唔去得想放

x2
想收1張咩飛都得

收一張咩日子，咩位都得

想睇
d飛比班仆街炒貴晒

期待24號睇

有無人好唔想學友唱時間有淚 我醒着做夢 用餘生去愛呢d歌?

想收兩張飛

無唔想

無，新歌點都要唱下

希望今晚轉下rundown

睇尾場留名

老實講 唱醒著做夢唱到咁不如唔好唱啦
又傷聲又唔好聽 你去YouTube睇睇

會唔會每場都唱李香蘭

老母鍾意呢首

一聽到消息已經諗辦法買到飛
我諗係佢人生第二次睇concert

孩兒不孝呀！～

實唱兩咀

我同個fd 90後去睇，我估我地方圓十個位既范圍都係30up/大陸西

22號同老母去睇

老實講, 我要即刻上網search 歌詞先知呢三首歌......

開四面臺真係無撚謂

好似話唔傷聲 同埋呢首歌聽live又另一回事

已經聽到熟哂啦

好似無乜分別
今日難得地左右兩邊都係香港人

4面檯先正wo ,多d野睇

今晚佢感冒，睇左既就唔好彩

學友快啲好翻，仲有成20場要開

寂寞的男人同encore嗰part好撚正

呢幾場有冇轉過歌單?

無

以為經典會唱多啲舊歌 點知全部得半首

我都覺得到喉唔到肺
買兩場飛諗住Encore歌曲場場唔同
點知晚晚一樣

收兩連飛，任何日子

俾fd甩底
多左張12/12(星期一) $380飛
原價放，有意請pm

E..呢度係咪未有pm 架

記得之前睇高登個post，有巴打連續睇十幾場

push
有意可以email聯絡我
jasonlit0817@gmail.com

屌。。食左$300炒價先睇到你個msg

已賣出

個舞台好正

1張都炒到咁貴

更貴都見過
依家d人好仆街
毒撚都恰

仲諗住賣俾你，我原來冬至果日都買左，個日做節，唔去食都唔得

有冇巴打有多既22號打後380飛

收2張380連位飛咩日子都得，俾兩老睇

求22號後380/680一張telegram:hi1234bb

14號2張680飛有無人要，比人放飛機

contact pls

收兩張380/680 兩連位 任何日子
telegram

Telegram ch007008

巴打仲有冇，放張比小弟爽下

跪求兩張380 演唱會，咩日子都得
表示買吾到飛嘅學友fans路過
會比返手續費+車馬費

吾你老母

收任何兩連飛，會有車馬費，

巴打仲有無？ 可以搵我

手頭上有4張$980飛想放. 12月26號Boxing Day.

放一張都得

希望收兩張連位原價飛
咩日子都得
想比媽子去睇

放兩張得唔得？

我都想要兩張
Telegram: imjanuzaj

telegram me plx

巴絲們.. 小弟本身買左4張但得3個人去.
我都好尷尬

Telegram me ch007008

巴打，我想陪我媽去睇，兩張就夠，請覆我

有車馬費

black and white 打後d 歌都少聽, 唔熟

今晚送畫好正
嗰兩條女幾有心
Btw真係好撚多大陸人

岩岩睇完 痴線 佢真係狀態勁好 抵睇
但最後encore 流水帳咁唱好無癮

太多歌唱唔晒

今晚rundown有無轉

lm

以前都出過隻10年友情歌
今次係30年友情歌

跪求15號或者24號2連位 會俾返車馬費

求2連/3連位，少量手續費都可以

Telegram ch007008

21號有一張
有無人有興趣

有興趣既價錢可以傾
急放

有興趣

我都諗緊放唔放21號飛好，早幾日先醒起果日做冬

求20號 $380 二連位
可加少少手續費
萬分感謝

求20號 $380 二連位
可加手續費 車馬費

有冇人有兩張飛放，幫媽媽買
幾號都得

放21號門卷一張，680蚊的，有意既就黎聯絡方法

有意

急收兩張 26號或之後日子
Pm

今晚有點聲沙，可能唱左幾日卦，不過佢有一樣野講得好好，佢話晚晚都唔同

我附近差唔多全部都係蝗。。。 果陣除，臭到呢。

我左右都係香港人，其實蝗都ok,上星期5果場 後面果兩隻蝗又講電話，又踢登真係想屌柒佢

原本今晚睇，但做節賣左俾巴打

求一張飛 咩日子咩座位都可以

頭半段真係訓撚著
一係唱新歌一係唱快歌
尾段d經典全部得半首

仲要有勁多蝗語歌

好多得半首真係

依加同老母出緊去聽

仲有十幾分鐘

今晚第3場，希望把聲唔好太難啦

把聲沙左

好癲呀 好似唔洗抖咁唱成晚

睇左今日果場，好正呀

題外話，覺唔覺樂手未玩完就起身走好冇禮貌？

求31號2-4張$380飛

expo就話趕車姐
紅館交通咁方便d人都咁就行

今晚睇

我要等星期一，又是第三場

如果這都不算愛

今晚終於到我睇

琴晚有人求婚
身邊好多蝗 同聽得出唱普通話特別多人跟住唱

去到我真的受傷了，一千個傷心的理由一定會大合唱

中國歌手張學狗😂😂

好正呀

我坐太後，手機又廢
影黎都無用
慘

好彩有袋定部單反
坐25行嘅我拎住枝105都叫勉勉強強zoom 到埋去
不過喺電腦有排執/crop

聖誕限定
呢三日會唱lost christmas 做opening
之後rundown 無變

我都係用iphone影咋

D觀眾好低質 可能太多蝗

前後上下左右都有蝗 學友一清唱果時就聽到蝗講野勁大聲

我果邊有幾個係咁行黎行去換位 阻住晒

根撚本太多蝗 一話完就真係走
趕時間到仆街

有冇相睇下
諗緊帶唔帶，得枝150

晏少少upload上嚟

獻醜了

thanks 都應該 crop 好多?

有冇一張平飛 thx！ telegram:hi12bb

幾啦
有枝200會好好多

一陣睇

開場啦

唱好多普通話歌，唔掂

睇完 好正

不過一開頭d 快歌我以為去左圖書館
d 廢中拎手機拍足成場片阻撚住晒我睇

今晚有派閃燈定平時都有?之前唔覺既

琴晚都有

學友真係超掂. 把聲重唔錯，醒着做夢唱現場都ok!!

同老媽子睇左了 聽左幾年學友 真係好鍾意佢d歌 真係期待左好耐但今次認真有d失望
雖然有d真係好正 例如 我醒著做夢 寂寞的男人 估唔到連唱咁多場都keep到
不過今晚這麼近那麽遠走左一下音
同埋愛是永恒好似入左拍子

但係我全部最鍾意嘅歌竟然做左串燒
好似只想一生跟你走 李香蘭呢d 明明個巡迴叫做經典 最經典嘅歌就每首唱得一半都唔夠 雖然氣氛幾好 真係唔太明點解要咁做

嚟緊尾場會再同朋友聽多次

甩漏實有

Yes, 除左佢太少唱舊歌，其餘收貨 好滿意

可能我睇得太多陳奕迅，對於學友表現簡直係超滿意，勁到爆

今次唔換歌有d失望，希望尾場有多一兩首

一首都無換過，我都無咩寄望

但你feel唔feel 到學友開埋今次可能唔會再開..

佢今次都chur得幾盡 休息時間幾少下

佢在外地開3日休4日
今次回港開3日休1日

首不老傳說得果幾句

真, 勁撚多人錄影 首首歌都錄

重有成日鳩叫咩我愛你阿學友果d... 我都唔知有咩咁好笑..

我都想聽多d

一定再開
1.睇左禁多場都無話有錄音錄影，唔同唔出碟咩?
2.音樂總監話今次tour到18年，仲有成年唱
3.學友興尾站返香港攪(好似係)

如果係既話 尾站再聽多次

屌 最撚憎唱到收尾差兩句係到叫學友

係...同埋d叔叔嬸嬸好鍾唱唱傾計

前晚睇嗰場
直頭有白痴喺度鬥嗌
我仲以為嚟咗班少數民族隔住山頭談情
仲要學友開咗聲唱緊歌都繼續嗌，真係唔知做乜鳩

我尋晚睇，估唔到學友演唱會會有遊戲玩

補充，尋日呢段個阿叔好好笑，一見鏡頭影，想鍚老婆但錫錯左方向，向左行人通道果邊鍚空氣

好似多數都係980蚊位贏個個game

唔係wor ...中間果堆至下面都有。我都想要幅呀

尋對影中男男

咀空氣我笑到痴線

友友今次個唱燈光真係世界級

又病又累既學友都可以唱成咁

btw錄影 電話開聲 亂叫既真係好煩

同巴打睇同一場

後面有幾個男女不停講嘢，又係咁估歌名，阻L住晒聽歌

佢次次都係世界級燈光、舞台、band、dancers

上大陸網睇握手位炒到4/5000蚊張

26號睇果晚都見有好多蝗係門口收飛，心諗有心放點會去到紅館門口先話唔睇

我諗個d宜係歌迷黎，黃牛邊有時間再轉售

有冇rundown 睇?

有無巴打有單丁飛放?
黎緊任何一日都得
咩飛都睇
車馬費手續費等等少不免

幾夜搵我都得
感激不盡

我與你, 非常夏日, 今晚要盡情, 慢慢, 離人,
這麼近(那麼遠), 怎麼捨得你, 愛火花, 忘記他, 她來聽我的演唱會, 我真的受傷了, 頭髮亂了, 和好不如初, 時間有淚, 寂寞的男人, 野貓之戀, 餓狼傳說, 如果這都不算愛, 我醒著做夢, 不經不覺, 春風秋雨, 你的名字 我的姓氏, 愛是永恆, 祝福
(Encore Section)
用餘生去愛, 給朋友, 心如刀割, 不老的傳說, 離開以後, 一千個傷心的理由, 祇想一生跟你走, 我等到花兒也謝了, 分手總要在雨天, 吻別, 每天愛你多一些, 李香蘭, Amour, 情已逝, 如果愛

今晚個場有689

尾場會唔會多d野睇

希望啦

得番2場乍

準備入去聽

最後一場
希望開下澳門站啦

睇緊好睇

唱左離人好正

有點失望，尾場都唔唱多一兩首，不過都知道佢今晚頂硬上都辛苦

有冇人柴佢台？

我不敢想明天 你不肯說再見

689係再之前個幾場，除夕果場有前財爺

呢首歌原本唔紅
被林志炫同好多歌唱比賽參賽者翻唱後就紅番

完啦都唔知仲有冇下次

有冇人有影到 想再J

今晚一開頭狀態麻麻 但到後面愈嚟愈好

今晚我醒著做夢好高質